毒撚係應該有自信定最忌有自信?

有D有自信毒撚食到靚女
eg.稻中樣、保錡

有D有自信毒撚比人笑到仆街
rg.Katie Law

應該改善自己從而有自信

自我肯唔代表自大

了解自身缺點優點，再考慮自己要點邊d技能point

自我肯定

係需要接納自己嘅不完美

自信係來自外在建立多過內在

你要有内在先建立到外在

日日出街都比人笑，幾自信都變無

樂觀啲睇你可以令到人開心 其實好難得

並唔需要有內在先建立到外在，大把叻人勁人係無自信同有社恐。

自外而內既建立大部份屬於一種正反饋，同埋一種重新自己認知既建立，同本人本身內在認知強唔強無咩直接關係，一個人以為自己做緊既事好平常但係係其他人眼中原來係好偉大，得到贊美同肯定之後對自己做既事情更積極，透過其他人既肯定而重新對自己既社交地位作出另一種定位係好平常既事。
反而果種話俾人聽要先建立自信先可以獲得成功既學說，我覺得好多時同灌雞湯無太大分別。

Lm

内在係唔會因為外在環境而迷失自己
google自我肯定同自我批判

外在環境改變

你咁樣只係變左人云亦云，無個人人格魅力